我係警犬就拉幾個元朗車站傷者，告佢地非法集結！

同埋持械打鬥

即刻拉林卓庭同柳俊江

上

Pish